## Olá!!! ✌️🙋‍♀️

[![Typing SVG](https://readme-typing-svg.herokuapp.com/?color=b8136f&size=35&center=true&vCenter=true&width=1000&lines=Eu+sou+a+Jéssica+Oliveira...;Exploradora+do+mundo+TECH.;)](https://git.io/typing-svg)


 <div style="display: inline_block" align="center"><br>
   <img src="https://github.com/jessica-os/jessica-os/assets/125152200/b48ece51-4758-492a-99c4-bd0edaea003e"width="250px"/>
    <p width="350px"> 
      
 🎓 Sou estudante de <strong>Análise e Desenvolvimento de Sistemas</strong>,<br> 
        com previsão de término em Março/2026.<br> Também faço cursos livres dedicados a área de    
        tecnologia e programção,<br> 
        Aqui nesta página você irá encontrar projetos utilizando 
       <strong>HTML, CSS, JAVASCRIPT, REACT.JS</strong>.<br>
        </p>
        <p>
  💻 Atualmente, estou estagiando na empresa <strong>Compass.Uol</strong>, onde venho<br>
       aprimorando minhas habilidades em Testes de software,Bancos de dados,<br>
       Fundamentos de CyberSecurity, etc.
        <br> Estou sempre buscando  evoluir como pessoa e profissional,<br> 
        com o anseio de me concretizar na área.
    </p>
</div>

<br><br><br>

<div align="center">
  <a href="https://github.com/jessica-os">
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=jessica-os&show_icons=true&theme=tokyonight&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=jessica-os&layout=compact&langs_count=6&theme=tokyonight"/>
 </div>
   
  ##
  
  ### 🌱 No momento estou estudando:
  
<div style="display: inline_block"><br>

  <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" height="50px" />
          
  <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" height="50px"  />
 
  <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/javascript/javascript-original.svg" height="45px"  />
          
  <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/react/react-original-wordmark.svg" height="45px">       
</div>

  ## 


 ### Tecnologias, ferramentas e ambientes de desenvolvimento:
 
 <div style="display: inline_block"><br>
  <img height="25px" src="https://img.shields.io/badge/Visual%20Studio%20Code-0078d7.svg?style=for-the-badge&logo=visual-studio-code&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Git-E34F26?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white" height="25px">
  <img height="25px" src="https://img.shields.io/badge/-figma-0D1117?style=for-the-badge&logo=figma&labelColor=0D1117" />
  <img height="25px" src="https://img.shields.io/badge/Notion-%23000000.svg?style=for-the-badge&logo=notion&logoColor=white" />
  <img height="25px" src="https://img.shields.io/badge/GitHub-100000?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white" />
</div>

##
<br>

### 💌Contatos:

<p>
  <a href="mailto:elisa0js@gmail.com" alt="Gmail"  >
  <img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-FF0000?style=flat-square&labelColor=FF0000&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank" /></a>
  
  <a href="https://www.linkedin.com/in/devjessicaoliveira/" alt="LinkedIn">
  <img src="https://img.shields.io/badge/-Linkedin-0e76a8?style=flat-square&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/devjessicaoliveira/"target="_blank" /></a>   
  
  <a href="https://www.instagram.com/elisaaje/" alt="Instagram">
  <img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-DF0174?style=flat- square&labelColor=DF0174&logo=instagram&logoColor=white&link=https://www.instagram.com/elisaaje/"target="_blank"/></a> 
 
  
</p>
 

